發覺唔覺成班男人一齊出去倒數好撚GAY

一諗到嗰個場面
班男人chur著把老牛聲叫
「十，九，八，七，六，五，四，三，二，一
HAPPY NEW YEAR！！！」
再攬頭攬頸

大家點睇

有畫面呀屌

無錯，係屋企訓覺仲好

想gay都無得gay

Gay 撚到

Hehe

所以決定留係屋企

如果鬼佬做既話成件事會合理好多

唔好再講啦

覺
但人地有朋友 而自己

情緒高漲起黎，直頭互摷激吻

屌埋tim 呀

無錯，所以決定同老母去，做孝子。

你屌到我硬晒啦

正

覺